支持國泰栽員，做得好，飛雞比最雞工資，大把人做

講專業，翠華成千員工都專業過佢
講辛苦？大把人連踩10粒鐘都係咁做，仲有日日

做雞就做雞啦
d ptgf 何止最雞工資
有平台比佢，佢貼$都做啦

只是一個空中侍應
呂生的大家食，過百女工，都可以勝任

一個空姐都冇炒到囉

有炒飛雞咩
炒it狗同中級管理層

樓豬呢啲憤世毒撚
連人地炒咩位都未知
係咪以為一間航空公司得機師同空姐？

哈

On9仔

同有班人以為銀行業只得分行職員，保險業只有sales

好大陣酸味

冇炒到空姐

只係炒左一堆IT 狗

譚仔阿姐勝任有餘

論雞 邊夠office啲人雞 用個屎忽諗野

人地講明唔炒飛雞同機頭佬
7少陣